情人節冇人陪 啱喇過嚟陪手足過！

推

點解熱門全部都係膠po

我要全日熱門置頂呢個post

幫推

Push

置頂

推啊

push

推呀！被捕手足我好愛你！

up

今晚見

我唔係gay架喎

推推推

Tui

g持

一大陣hehe 味

Pish

有女手足架

推
分化post由佢沉

幫推手足post

推推推
今晚到！

pish

手足唔會想你地浪費時間，拉

手足話：寧願你地去抗爭，拉

岩哂！

下?

sexism，拉

推呀屌

九點先收工

武漢肺炎

手動至頂

成班連登垃圾，手足都唔會想見到你地呢D racist sexist，拉

喂呢邊有條5毛呀

你地日日連登播fake news，造神，連手足名都唔知，有咩資格見佢地，拉

手足要人

依家麵冇人出嚟
出嚟和理非聚下人好過匿喺屋企

你的手足沒有搶米，拉

推我愛手足

笑左，游蕙禎坐監有無人採過佢地，假仁假義，成班民主運動free-rider

講定有冇不反
冇既話有老人家變左送頭

勿忘手足

笑左，當時盧建民坐監有無人採過佢地，假仁假義，成班民主運動free-rider

Pish過

2014年，香港最有機會改變既時候，你地係邊呀?民主運動free-rider

你地真係偽善到仆街

講唔過人就話人五毛，你地呢D忽然民主，想將自己同為民主付出自己既人比，收皮啦。

sor 冇睇到地點
荔枝角淨係得男人

Up

推！

Hi五毛

五毛嚟講你都幾比心機 句句都唔同

講唔過人就話人五毛，你地呢D忽然民主，2014年雨傘唔出，2016旺角唔出，2019年先出？太遲啦垃圾。想將自己同為民主付出自己既人比，收皮啦。

出到嚟成班男人

，

pushhh

咩5毛？你2012年有無參與抗爭呀？點解你班late-comers可以咁自大，明明係free-riders

開埋係感情台啦

推啦

咁連登係得男人㗎啦

有

Sor,有女陪

你地呢班民主late-comer，人地抗爭就潑冷水，DQ6無人支持，你地出來就扮曬付出好多，收啦。

置頂
手足不是condom!

DQ6當日集會得40人，你地係邊呀垃圾？

會唔會比狗咬架

邊個當手足係condom嘅
祝佢地扑嘢穿套，三年抱兩

DQ6就係condom，當日你唔支持佢地，搞到香港今日咁？

手足

咁緊急先吹雞

你囉，DQ6有無出來呀？畀人DQ你有無行動呀？補選都輸呀，你班垃圾。

遲到好過無到

當日長毛議會抗爭，民主派話佢議會暴力，你班垃圾係邊呀？

咁你班仆街就唔好扮偉大啦屌你全家，人地攞條命付出一生，你地果8個月就日日叫春咩手足手足，噁心到仆街。

和你過

正正常常抗爭好過啦，垃圾和理非

你無獨立思考嫁？

知唔知洗版會畀人ban?

有
不過無謂同5毛嘈

樓上做乜鳩
八點見啦

咁你咪好驚

和理非左咁多年，你班仆街扮曬野

留名

推呀
邊個話單身狗唔可以過情人節

你拉左

㩒錯不推文

得你重複留言..

We love u 手足
We miss u

831

和手足情人節

推呀

你講唔講得出2014、2016畀人判監既人既名呀？你地只識明星，明星社運好噁心

波台狗係弱智 唔洗理

block 咗好耐

推呀！
推唔到

sor我今日得閒 認真左

每一個手足都係我哋情人
為香港犧牲咁多 我哋點都要支持佢哋 令佢哋知道佢哋絕對唔係condom

5毛 Machiko 消耗抗爭力量，叫人去送頭

咁你點解唔付出呀？游議員坐監你有無支持佢呀？

Push push push

推啊!!!!

感謝推post

推!!! 無忘記過手足!!

唔知今晚多唔多人呢
準備一個人去

社民連議會抗爭，你地無出來
2010年五區公投，你地無出來
2014年雨傘，你地無出來
游議員坐監，你地無出來
6個議員被DQ，你地無出來
補選一對一，你地無出來
到反送中，個個假仁假義叫人手足

你地全部落地獄啦

9點半到！

社民連議會抗爭，你地無出來
2010年五區公投，你地無出來
2014年雨傘，你地無出來
2015年魚革，你地無出來
游議員坐監，你地無出來
6個議員被DQ，你地無出來
補選一對一，你地無出來
到反送中，個個假仁假義叫人手足

你地全部落地獄啦

手足唔係得男架

睇慣 推

陪手足

洗版呀?會比人封架

推，會去

岩哂我呢個毒撚

有不反？

堆

不 太遠

推正經post

其實係網民自己搞？
冇啦啦今日彈出嚟呢個活動

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

poster有寫社民連

抗爭一朝一夕就可以成功？
抗爭就係要將唔同陣營嘅人拉攏
要時間適應轉變 你一句話遲到就唔配
有心唔怕遲free rider都可以積極參與返
你咁講肯出火魔就有做野 做後勤做金主就係freerider?
唔想手足lonely 比人當condom咪搞下活動關注返
成個post 你嘈咩撚叫人唔好去？
你唔係5毛 就唔該收聲

推唔到都要推

推, 禁錯負評

去果d睇清楚地形

呢排玩大圍捕

咪鬼理佢啦低級分化，又係以前啲招數

推就推

但見到魚革義士心意卡都冇幾封
除咗天琦特別多
就連荔枝角上一次都係得咁少人去

講真咩人都心淡

想去

tui

推
各位情人節快樂

置完頂係咪真係有人出 ???

置頂！

推！！！！！！

好似冇不反

推！咪再推出面啲膠Po

推
單身狗衝

單身狗召集區

teoi

lm

612 721 831 101 新屋嶺 黑警死全家

記得小心便衣狗

推下先

屌On9禁錯

推返10次

pushhhh

推返上去先

支持

Pushhhhhh

情人節寧願選擇去陪手足都唔去大魚大肉既女 娶得過啦

完全同意

反藍屍youtubers洗腦！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

你收皮啦

笑到我孛力走已口左

再推

推，有情人，會到！

推推

愛手足

推一個

！最後今日！

需要幫忙. 😭😭😭幫手吹雞. 發功呀! 抗衡警暴. 請手足簽名廣傳

差1萬8千，不要浪費己簽了名的手足. 速度太慢. 如何達標😭😭截止日期14/2/2020

港人強烈希望美國能警告香港警方不能為新武器增加電動槍
告急，最後今日！
簽完記得電郵確認. 無收到電郵, 再簽🙏🙏

推！！！

好sweet呀

清 你係咪上錯論壇

推推推推

有女真好
爸爸唔好唔要我

呢排輸波輸到傻咗？

服務咗香港咁多個月，我連佢地名都唔知
巴打有冇計知道？

推 ！

Ok

因為手足唔缺乏良心、理性同智商

原來係游b fans!!!
屌你，睇咗人地youtube條片未

竹

推啊！

岩岩先發現原來係社民連搞
冇申請不反

//
【手足，和你過情人節】

日期：14/2/2020 （星期五）
時間：8:00pm開始
地點：荔枝角收押所外（九龍蝴蝶谷道5號）

反修例運動至今逾7000人被捕，超過120位手足被囚錮在不同院所，當中有還柙候審，亦有已經判刑的男女手足，而荔枝角收押是最多手足被關柙的院所。

本應情人節是在囚手足和他的伴侶，一起度過一個甜蜜的節日。但警察的濫捕濫權，令他們分隔。社民連呼籲各位，情人節一同到荔枝角收押所外，和手足們度過情人節，令他們感到不孤單和感受到愛意。
*留意是次小型聲援行動未有申請不反對通知書

Pin冇不反

Lm

*留意是次小型聲援行動未有申請不反對通知書

gogogo

路過推一推

推你老母

PISH

所以唔好帶裝/任何武器

PUSH

actually 有女

推 陪手足

5大訴求, 缺一不可

做咗Twitter Facebook youtube 任未
咁得閒係度鳩up

同五毛反而唔洗講太多

之後有幾句一樣架！偷懶

go go

連登有真絲
好似係

好彩有你喺2014啟蒙咗大家

識個2012年嘅手足同咗隻狗拍拖

爸爸唔好唔要我

其實清你係咪唔鍾意社民連

我愛你手足

宣傳是很重要
所以依家有呢個post

推！手足我地黎啦

冇不反架要小心
不過啲狗發癲鍾意咬就咬，好難估

社民連琴日3點先講

大和解咗啦熱狗就唔知
打下飛機先
好彩今年區選成績有交代

有真絲，但情人節應該有約

推！！

推呀
今晚見！

公司啲同事係長毛fans
但指責魚蛋示威暴力可以點說服佢

2020年民主派有啲改善嘅

推
推
推

香港獨立，唯一出路

你個post都幾膠下
俾人收押仲過咩情人節？

熱門呀！

推到更多人睇

鬼唔望你坐監冇人探你

大家無忘記佢地

七年暴動罪手足要大家幫下拖

有冇買返本幾靚！用心製作

Push!!!!

有被捕風險叫唔叫抗爭

真係唔知

就算係活動，出街都要小心

不在香港，但推

推
情人節要同手足過

邊有和理非咁多年
係港豬咗咁多年
包括我

一定要推，手足唔係condom

慘豬你女朋友冇咁同你講過？

我同緊出面嘅人講去陪入面嘅手足
係咪唔識字

派膠多
但大家都好認真對待佢地言論

天琦

連登90後同00後多
佢地果時18歲都未夠
你屌下班廢中喺香港咁多年做過啲咩

社民連搞

真

停留咗喺2014的人

手足我愛你

同手足一齊過

唔駛理佢，專業5毛嚟

想今晚睇連登靚絲打

大家都分晒去荔枝角手足度
Home office 嘅大家可以寫下

puah

入埋去陪？

已置頂，多謝提醒

早少少幫襯黃店再去

重要呀呢個

已簽

繼續推

五毛黎講有啲低質
波台班人都高質過佢多多聲

咳得好勁(熱氣)
可唔可以黎
驚係咁咳嚇親手足

下星期去寄

手足 我愛你

唔舒服留喺屋企休息

休息下啦，未必你傳染到人，你身子弱去多人地方怕你中招

遮都要嘅 驚落雨

有J絲打

戴口罩黎講未見過樣衰
男女都係

睇黎你冇去過現場

Teoi

係咪聽到我地講野

我土

點解唔申請不反 次次去都勁多狗

幫你推行動post

冇不反點搞

推個

推！！！！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

和理 love

P push

真啊...小心大團捕
呢一個月每次係唔係都圍捕咗先

推
我要手足感受我哋嘅愛

推，仆街熱門碌咗咁耐先睇到呢個post

Pushhhhh

行動post 推

無申請不反，大家睇路

社民連

推啦推啦推啦

好

加油手足

似係臨時吹雞咁
有啲擔心

pushhh
今日見

點解要申請?

攞

陪

要小心！

推呀！

放咗女朋友飛機，轉頭見

格劍呀？

係咪冇dresscode

同埋今次冇申請不反
要格外小心

Push 冇女/仔就去陪手足
有女/仔同女就一齊陪手足

純正港人(港豬) #165028
舊名：天安門旅遊 etc

過往言論：

大家一陣小心

今晚見 給愛手足

幫推 唔好打丁睇a片住啦 出黎陪手足過啦

搵次去其他收押所ok?

手足 我撐你

就到喇，轉頭見

網軍

到咗

立場LIvE

過緊黎

hi巴打又係你

口口

大家小心d啊

Hi

都幾多人

比想像少人了 我認為下次起碼要圍滿收押所。
下次大家努力啲推post
手足們 加油

有無live post

講野果個有d悶

好掛住以前個小三
唔知道佢今日有冇dating
但最扑掛係我依家有女

等你地呀

去緊！

以為現場有人咁講

你以為讀書果時講呀？

好sad ahhhhhh
可以唔算好

信

現場要人啊

想哭，好多人叫唯一出路

有幾隻狗行緊上去
小心呀

冇事冇事

而家係咪散

班狗其實俾我哋圍住左

啲藍衫狗係咪call緊台

#荔枝角
2135 荔枝角泓景台外1eu 3豬停泊

聲援手足小心唔好落單，睇map好撚多狗

大家睇定哨group同地圖
要平安

有外媒

其實有無O念過尼類活動目標係咩?
幾時會開始走
定係又係磨爛席唔走等人捉先走?
可唔可以快閃呢?

安全離開好無

狗隻前方有婆婆哦緊班狗
推慢咗

小心狗私家車

遠睇班狗隻以為食環黎

防暴落地啊

藍旗

大門藍旗

2156

真係恐怖分子黎

好走啦大家
利申 走左去食飯 好肚餓

好撚多防暴狗隻

真係 啲狗唔知做乜撚

屌定你班磨爛席送頭撚先
就係屌鳩你地ON9 大半年都無進步
大把機會俾你走 唔撚好又話俾人圍走唔到
進化啦屌

#荔枝角
2201 長沙灣道恩福堂十字路口 往深水埗方向 2衝4籠行駛

大家睇各大哨group

俞宗兒條山路有橋駁美孚

雖則知大家都未必會mon住連登行

走曬啦

以為今日會落雨
好彩好天